怎麼醫好無眠者半夜時的感性？

長夜有點灰。

打個飛機早啲瞓

唔想打丁。

咁睇啲informative d 啲YouTube 分散下注意力

斟一杯水拿來睡前服那顆寶貝

不高興再續杯

我會寫下文

無藥可醫
唯有與感性共舞

我都覺
唔開心個彈聽頹歌拎共鳴

寫下自己當刻嘅感受？

結果就係越沉越痛

好過一路屈住係心，扮開心。
聽頹歌都係一種發洩方法。

日頭就扮開心
扮到自己都唔記得自己係傷心
唯有夜晚先可以掉咗個面具佢